申訴專員同1823算唔算已經妨礙政府運作同危害政權？

同政府對著干

講少啲廢話好冇